KAI 카이 '음 (Mmmh)' MV

xiumin cb??????

垃圾到

首歌唔好聽
利申: exo-l